香港人睇完呢段片之後仍然覺得世上有安全疫苗嘅，我無話可說

香港人標榜自己追求公義同真相，卻講得出「只要唔係支那疫苗就安全」呢啲說話

無錯，疫苗嘅發明曾經幫助過人類，但只限於早期

當後來各國執政者知道人類開始信賴疫苗後，就利用疫苗黎實現佢地嘅計劃

直播注射疫苗後暈到嘅女護士，至今仍然生死未卜

The only safe vaccine is a vaccine that is never used - James R Shannon, National institute of health

我地之所以仲睇得到呢段紀錄片，係因為美國仍殘存少少公義

係美國犧牲左無數嘅嬰兒及兒童之下嘅見證

弱智
任何藥物都有危險
事實上早期疫苗既風險更高，好似牛痘，點解唔會再打就係基本上天花已經消失（感謝當時既人冒險全體種牛痘先可以迫到天花滅亡），而牛痘本身對體弱既人都會死。
其他病好似小兒麻痺症、麻瘋、麻疹等過去常見既嚴重病症都係疫苗下大量減少
的確有時疫苗或藥物可能最後發現無效，但呢個係科學上既限制，有時未真係係人類上大量試用唔會知結果，但以最终數字去睇疫苗救既人比引發既副作用都多，而不完全接種就無可能因此消滅一隻疾病。

其實除咗早期

之後既都係人體實驗同控制

#5 個支那人都出黎護疫苗，大家知咩事啦

too long didn't watch

講相反意見就支那人仲有咩好討論？

實現啲咩計劃咁驚天？樓主你細個打咁多疫苗，有冇後悔？

即係咁 我仲後生 唔覺得中武漢會有咩大問題
但係武肺搞到全世界停晒咁
我寧願合作打針 咁vaccinated population先去到80%
然後我同大家先可以正常生活

Sorry NIH係冇一個人叫 James R. Shannon
Last name Shannon 嘅係冇人叫 James
你係google search都唔會search到嚟個「專家」

估唔到連登都有anti-vaccine

我唔介意人反疫苗
因為物競天擇
.
.
.
.
.

.
.
.
.

.
.
.
.
唔打疫苗唔俾上飛機你咪又係打

有乜問題？第一日上連登？

係咪太耐無上連登，多左咁多凈係識食玩訓既藍絲？

唔係因為佢意見相反，而係佢本身就係支那人

屌你老母有病去飲符水啦仆街

樓主壞腦就看下精神科先啦

自己睇清楚

駁唔到？

如果疫苗真係無用，你係你老母個閪一出嚟就唔會幫你打卡介苗啦
駁你老母咩 傻西瓜

你睇個啲係呢個 post 發癲屌人嘅，有幾多係平時開口埋口「手足」係度扮黃

一到關鍵議就現曬形 ....

你咁講即係連段片講咩都未知 ....

同感

5毛或者熱狗手段係咁
只要反佢既就指係支那去混淆視聽，就算對方出名反支

直頭覺得今次所謂疫苗係想滅絕香港人，個個打晒 幾年就收香港人皮

問題係有人唔打就會令其他人後代要一直打
基本上送佢地自己去一個地方等佢地自己一國唔比來往，見到一出黎就噴火燒清都無所謂既

終字有問題?定你唔識字到最終都唔識?
弱智無得救，支那語當正確，正確語言當支那

香港人唔係覺得自己好醒嘅咩？點解咁都睇唔出？

Mystery：一件事畀媒體講 100 次，啲人就會當真
事例，trump trump 由嬴變輸

連登仔喺香港死緊嘅情況之下越嚟越傾向conspiracy theory同埋極右 我無話可說

又咁講 疫苗未必有咁唔安全
支那護航亦未必係想做啲咩
反而可能係想cap水

你睇清楚 #5 個隻真係「終」字？

你唔睇段片，都睇下新聞

比較近期嘅受害者都仲要本身係醫生

终=終？

搵個40年前做director 講既野黎話差唔多半個世紀後既疫苗有問題，你咁樣會唔會on9 左少少

喂佢咋 做咩又開地圖炮

樓主呢種言論係幫緊中國
鬼佬一日唔解決疫情
中國咪繼續搶曬生意嚟做

美國撚鍾情陰謀論就話姐
估唔到兒登未做人老母都反疫苗

驗下眼好喎

成半個鐘未看 副作用不嬲都有架啦
你咁講口服武肺藥又係用嚟操控人既工具？

估唔到支那靠病毒翻生

搶哂d 醫療用品生意

不過其他行業死撚哂

美國猶太人因為反對疫苗反到勁多細路有小兒麻痹

因為疫苗早係 40 年前已經有問題 ....

樓主弱智唔好上連登啦

呢位ching就講得啱喇，樓主弱智喳

咁你想點

40年前有問題 依家唔可以無問題

連登終於出現anti-vaxx撚

估唔到支那疫苗 可以俾班反疫苗智障趁機騎劫

btw 樓主 pin this

連登真係假新聞溫床嚟

早排美國有個醫生打完後死左，無問題？

究竟要重覆講幾多次 疫苗入面係無水銀

樓主係狂熱耶撚

係

我記得之前有巴打貼過一個memes
反疫苗撚個邏輯思維係:因為座橋有1%機會會坍塌，所以渡海泳會安全好多。

佢地從來唔會去睇疫苗前既人類社會死亡率有幾高
嬰兒夭節率有幾高
兒童死亡率又幾高

以前啲人改名點解要叫呀狗 呀牛
就係以前啲人相信，咁樣嘅名會令死神bypass 佢地嘅仔女。一個文化上嘅例子，想講以前個幼兒死亡率係好高

謝安琪之流

40年前clinical trial standard 同FDA requirement 同而家都唁同啦
話有人打左疫苗之後有野，個rate 係幾多丫？100個有1個同100000個有一個都唔同啦

一句講晒

早排有個人飲完水死咗，飲水無問題？

你係支那人
屌你老母分化撚
拉

樓主咩背景，咁驚天既大陰謀都比你發現左？聽日CIA會打比你，留意電話

屌你真係好撚可憐，以為眾人皆醉你獨醒，連基本統計學同流行病學都唔識，靠條垃圾片係度9up 求9期quote 條友就當係argument, 知唔知咩叫logical fallacy

樓主幾時死啊不學無術日日陰謀論，讀多啲書啦柒頭

係你隻眼有事，我打速成點會出支那字
一係你用支那電話自動變支那字型

早排有人食飯哽死，無問題？

推

個po好笑得黎又有浸尷味

唔係笑反疫苗
係樓主講野態度好尷尬

我就係唔撚打疫苗，睇下邊個死先

其實就算用好知識形嘅方式解釋俾佢地聽都無咩用
上年新聞提過有個新研究講到
如果一個人偏向一個立場係充滿fake news
就算你拎曬證據出黎解譯俾佢聽
佢反而會更深信自己本身係啱（實例地平說個班人）

無乜問題
耶撚嘅point就係上帝想人死嘅時候佢就會死
打疫苗係逆天

咁佢而家咪真係推晒啲細路去死

人地意思係疫苗的確係有副作用 但無講過壞處多過好處

無錯，飛機嘅發明曾經幫助過人類，但只限於早期

當後來各國執政者知道人類開始信賴飛機後，就利用飛機黎實現佢地嘅計劃

唔打支那疫苗同唔打疫苗係兩回事
前者係正常人
後者係弱智仔

anti vax content farm都信

除咗最後一句唔同意之外，其他無咩問題。
除咗接種疫苗之外，其實有其他方法（式）可以消滅一種疾病。

要知道疾病傳染既途徑係需要一堆媒介，例如病菌需要進入人體（其他載體如蚊），病毒需要細胞。溫度，pH值，等等既必要條件。可以講係缺一不可。

如果科技夠勁，你能夠改變人類對病毒細菌既受體，都可以令自己免疫。亦即係大家所講其中一種既基因改造工程，基因治療。

另外，當納米機械人成功，一嘢吉爆受感染細胞，就完全無問題啦

最慘係佢死之外
會累死有啲對某啲疫苗敏感唔打得嘅人
疫苗減低中招風險之餘
仲係用嚟提升 herd immunity 保護未打同唔打得嘅人

雖然疫苗未必安全有效 但係對大眾絕對係有效既心理病治療 恐懼撚需要點解唔比佢哋打

越打壓呢啲人
例如係係Facebook Twitter Reddit 刪除佢地嘅討論
或標籤佢地係fake news 佢地會越深信自己係啱

the only vaccine that children need is maternel milk

咁你同我去屌google個速成點解出殘體啦

我相信佢係指Thiomersal

依家製造疫苗個過程嚴謹
三個phase trial，FDA 審批

樓主話世界冇安全疫苗
Phase III 就算95%成功 (p<0.0001)
都唔可以確保每一個接種者冇副作用
然而報導會將呢5%甚至1%無限放大
誤導好似佢呢種人
認為所有疫苗都係唔安全

弱智陰謀論仔單機啦
2021年 Covid19大流行仲講唔好打vaccine

屌你老尾，夠薑既，你發燒咪撚睇醫生，唔好去醫院，唔好食藥
全撚部現代醫藥都係deep state拎來控制人民嫁

就係速成至會有呢啲問題
忽略中間幾個碼嘅後果就係咁
揀字揀到自己眼花跟住出錯字
錯咗仲要唔認

反疫苗都算
母乳撚真係好仆街

好撚柒啊你

咩驚天計劃？有冇劇透，唔想睇片

咁係咪唔好打囉戇撚鳩鳩

字你都串錯
唔打疫苗真係會好似樓主咁變弱智

MATERNAL MILK

我就係乜柒疫苗都唔撚打

we need no protection from men, neither from man-made products, for God our Creator Himself is our protection

你個種技術科幻到未做到，咁既直接義體化就完全防菌啦
現有可行既只得疫苗令人類全體不受感染而希望病毒因失去宿主滅亡。有部分可能要幫埋動物接種

原先今日返intern好鬼悶 多謝樓主提供d咁好笑既野

利申：非支那人/5毛/pr 樓主勿pin

一場武肺加美國大選真係令啲反智撚出曬嚟，多咗勁多受眾

反疫苗撚仲弱智過撐登撚
同地平撚一樣咁弱智
拉

On9, 隔硬將強國垃圾疫苗false equivalence 當係anti-vax 痴線佬咁睇

回頭是岸
用倉頡

sor .... 慣左寫法文

We often react to opinions we disagree with defensively, viewing them as threats to our identity. We also do the same with facts: When confronted with facts we disagree with, we often do not change our perceptions. Past research suggested the possibility that fact-checking could lead to a “backfire effect,” causing people to double down and become even more stubborn in their beliefs. Facebook discovered, for instance, that warning users that an article was false caused people to share that article even more. While the notion of a “backfire effect” is alarming, more recent research undercuts the idea, suggesting that fact-checking, if done properly, can often successfully correct misperceptions.

係囉 差唔多質素啦

你食藥睇醫生、輸血做手術、食基因改造食品、甚至係門到裝門鎖等等
都係違背呢個原則

喂屌你咪拉耶撚落水啦
講科學就科學，信仰就信仰，你兩樣撈埋一齊就注定兩樣都講唔通

God didn’t give us internet, why are you here?

咁你唔好去打

連登主義鐵拳

反疫苗

我唔知你用咩OS咩輸入法，個速成會唔會將成日打嘅字擺前面，如果會嘅就

therefore, Joe Biden didn't steal the election?

世上冇絕對安全既事，疫苗救到既人比副作用致死既人遠遠地多。

唔好同佢地浪費時間啦 未睇段片都唔知討論乜柒

大家唔好屌樓主， 多d 廢老信佢， 唔打疫苗， 香港有救

屌你老母你用緊 man-made product 上連登啊，掉落屎坑啦

屌以前聽到有 antivax ，心諗邊有人咁on9
估唔到而家香港都有呢D傻鳩

懵撚樓主, 所有藥物都有副作用, 你有病咪撚食藥呀

又話猶太人係最聰明既民族

樓主弱智

理性討論

疫苗的確有副作用，甚至可能對某啲人有嚴重副作用，但只係佔好少部份，但疫苗帶嚟既保護作用係對大多數人都有好處，唔同疫苗廠商，都會經過幾期測試，保證疫苗既作用同埋了解疫苗嘅副作用。希望樓主唔好似以偏概全同放大疫苗嘅副作用，因為可能真係有啲人會相之後拒絕打疫苗，到時令更多人損失性命就唔好。

如果真係如trump咁講有咁大型嘅作弊
但你又無實際證據 咁Biden點算steal the election

Gboard,你自己試下啦，或者搵下我既文啦弱智

未到咁既境界，我拆字無咁叻
而且近年多左用英文少左漢字本身都成日唔記得d字點寫

badycondom入侵

唔好拉信仰落水

疫苗從來有呢種風險，要睇從疫苗可以救到既人，同打疫苗出事既人數量比較。

要唔要禁止馬路行車？

連登都有Anit-vaxxer

所以做人要自己評估有無墮入陰謀論。
如果自己既理論太完美而無法實證，就有可能中左陰謀論

對陰謀論者，我一慨話佢知呢個世界只係3分鐘前創造出黎，包括佢既記憶，不服來辯。

痴 L 線，你試下生仔然後唔幫佢打疫苖羅

傳銷既手段
一開波就用人地反對你係因為你係真黎立於不敗之地，本身個人弱智一陷入就出唔返黎

既❌嘅⭕️

我估佢只食生野，因為煮過都變左人工

耶教異端就係咁虛偽，自己鍾意就搬god出來養奴隸拒絕疫苗拒絕同性戀，但同時自己鍾意搬god出來打針，接受輸血，食藥，同性戀，垃圾 at least Satan worshipers are honest

禁埋豆類，只比食肉
因為豆類食物過敏比較高

希望樓主睇到正負評後可以認清自己先係支那人

講返先
我唔反對打疫苗
但我對新研發嘅武肺疫苗抱有質疑
最主要係因為數據未清楚
而唔係打疫苗會有水銀 會比到人有自閉乜乜柒柒

其實想講咁急做出黎既野唔會好
我信疫苗 但唔信咁趕做出黎既野

唔好睇咁多呢d
唔係佢既訊息問題，而係佢果d演繹方式同包裝好鬼祟，擺明conspiracy

咁你真係打咗殘體終字 仲要鬧返人轉頭

那知Gboard速成會突然會出殘體，不過佢係弱智都係事實，咁就當支那

自己睇清楚

斷章取義既 FAKE QUOTE

你有你做 anti-vaxxer 既自由，唔阻止你，但係唔該唔好 spread misinformation / disinformation

例如：我唔反對其他人食素，呢個係個人自由，vegetarian 亦有權 advocate 食素，但係如果話食肉引起武漢肺炎就係9up

素人父母啲friend

咁你咪唔好打囉
所有藥物同疫苗都有風險架啦 藥書上面隻隻藥個side effect最嚴重都係寫住會死添
你記得乜野藥都唔好食 所有醫療野都唔安全架 千奇唔好用

早排有人出街比車撞，你出街冇問題？

老婆開刀生仔個時醫生講解風險都講到會死人
機會梗有但其實順產唔順利都係會開刀

講真未有飛機之前無人試過墜機而死
有飛機之後無數咁多人墜機身亡

樓主應該反咗航空業先
不服來辯

拉

一句講完，驚病咪去打

肺炎鏈球菌疫苗、流行性感冒疫苗、瘋狗症疫苗都係有需要先打

強逼人打=on9